Ze gespaard mij de moeite van het overwegen, afgewezen.
Zodra de achterwand gesloten was op mij door Sarah van de walnoot-shell gluurt, voelde ik me meer dan ooit tevreden zijn met mijn huis en met mijn handel en met alles; en dat was alles wat ik heb door deze motie.
Als ik ophouden langs de hoofdstraat, in disconsolately op de etalages, en denken wat ik zou kopen als ik een meneer die moet voortvloeien uit de boekwinkel maar Mr. Wopsle.
Mr. Wopsle had in zijn hand de invloed tragedie van George vinden plaats, waarin hij had dat moment geïnvesteerd sixpence, met het oog op me beschimpend elk woord van hem op het hoofd van Pumblechook, met wie hij ging voor de thee.
Niet eerder zag hij mij dan hij leek te oordelen dat een bijzondere Voorzienigheid had een 'prentice in zijn manier om te lezen op; en hij houdt van me, en hij drong er op aan mijn begeleider de Pumblechookian salon.
